港鐵將軍澳站 解款員被斬傷倒血泊

休班警

又話國安法還我安定社會 去左邊

呢個斬到好應喎咁多血

個箱入面唔係有色彈
唔識開係會全部銀紙有色嫁wo

一國一制之後越黎越似大陸 周街捉人 斬人 打劫成日有 外國唔好再應為香港係搵錢既地方

今日香港cls

通常唔係兩個攞住支槍睇住
一個負責解款嘅咩？

唔係有2個，一個渣槍？

佢哋唔係兩人行動，另一個有槍？

係咪唔得交

空包彈？

襯佢開左個盒加緊錢果陣先搶

個賊之後會唔會將個箱送中處理?

冇可疑

同以前深圳一樣，支那社會

咁識路數
應該係做過

逞兇者當場被制服

係既咩 唔係換盒既咩？咁既話 d 解款員自己都好易偷錢啦

嚟緊只會越來越多

香港一日安全過一日

有人搶緊係走啦
打份工搵命搏咩

有架生都傷到咁
有冇人知同保安人工差幾遠

有啲公司慳錢會有單必 , 而且仲係無鎗 , 以為人多嘅地方無人搶錢

直接掂到錢唔會單拖喎

善良的槍

有兩個人
一人嚴重受傷 一人面部受傷

支槍同手指槍冇分別

冇錯

可能佢Partner 斬佢

邊個敢制服佢

藍屍：一日最衰都係黃屍曱甴

呢個時勢, 犯案者多數為警員, 壓力太大, 殺人搶錢, 係情有可于願?

直頭高尚情操

感謝黨

唔係有槍嘅咩, 同埋應該兩 個人 woo

班食濕米咪又係散仔，有事即刻跑走啦

respect

地鐵站唔比拎槍
利申行內人

隔離post話地鐵站唔可以持槍

諗起高登有條友做解款成日出post招人

唔係有槍咩? 點解唔用

好易trace 到姐如果解款員自己落袋

眼定就有

黨鐵咁危險，之前又搶錶，咁易帶刀入去

支槍呢？玩具嚟？